若希 vs hana

正評

負評

呢張都唔靚

2比0

hana 勝

問呢Ｄpost 都無人開14

邊個

開左

佢話我太快 等左陣先開到

hana bb

Both not

GET OUT

你真係好撚煩，日撚日係度吹奏你個乜鬼雞娜

吳若希好撚正

多謝

狙擊樓主？

兩個都係整容西

係我面前搞事？